[高高高瞻遠矚] 九月二十日田草十場賽日討論區I

馬PO精選成績 (未計算16/9成績):
新力必 353
金仕芬 242
saho 196
金世正 168
痕哥仔 148
屠殺馬會 138
當家精選 86
彩虹RB 83.5
人一世勿一世 59.5
尊兄 57
Win神Ho 57
Adnan_Januzaj 52
波利 50.5
奧書 50.5
貓蛇 50
冼毅力saint 5.5
Greenwood綠木 5
SakaXhaka 0.5
烽煙 -28.5
寶高 -37.5
七色 -40
方嘉藤惠 -40
跟方駿暉贏大錢 -40
智高無上 -40
Regen -40
Yurab -40
蘭仔 -43.5
なつめみお -54
單挑 -80
覓腸 -80
囧 -80
時時精綵(馬王) -80
殺龍絲 -80
華可可 -80
暴力小浣熊 -80
Priestgod -80
小川ともみ -80
買韋達會發達 -80
福逸 -120
冬天沒有雪花 -120

16/9 馬po精選

第一組
R1 動力飛鷹 (烽煙) 輸
R2 天地人 (智高無上) 輸
R3 玩斗財星 (新力必) 輸
R4 傲龍駒 (寶高) 輸
R5 鴻圖巨星 (尊兄) P$21.5
R6 太空戰士 (なつめみお) 輸
R7 善傳千里 (金仕芬) 輸
R8 樂滿家 (人一世勿一世) P$18
W-$80 P-$121.5 Total-$201.5

第二組
R1 睡眠攻略 (奧書) 輸
R2 正本歡心 (單挑) 輸
R3 陽明秋秋 (冼毅力 saint) P$15
R4 爪皇烈焰 (買韋達會發達) 輸
R5 盈嘉輝 (覓腸) P$16
R6 雪戰神駒 (綠木) 輸
R7 信心滿滿 (Win神) 輸
R8 綠色時代 (切柒裂桃) W$50 P$18
W-$30 P-$93 Total-$123

第三組
R1 紅星 (金世正) 輸
R2 喜勝駒 (痕哥仔) W$38.5 P$13.5
R3 從頭越 (冬天沒有雪花) 輸
R4 堅離地 (彩虹RB) P$39
R5 旅英福星 (SakaXhaka) 輸
R6 軒轅又牽 (Yurab) 輸
R7 仙履奇遇 (跟方) P$11.5
R8 年年旺 (蔚藍海角) 輸
W-$41.5 P-$48 Total-$89.5

LM

屌你老母香港賽馬會

部相機勁到

今日好賭過星期日

由頭X到尾

三組都俾狗會屠

中P唔中W
我星期日要輸 今日唔洗

馬PO精選成績 (已計算16/9成績):
新力必 313
金仕芬 202
saho 196
痕哥仔 187
彩虹RB 160.5
屠殺馬會 138
金世正 128
當家精選 86
尊兄 81.5
人一世勿一世 73.5
切柒裂桃 64
Adnan_Januzaj 52
波利 50.5
貓蛇 50
Win神Ho 17
奧書 10.5
冼毅力saint 10.5
Greenwood綠木 -35
SakaXhaka -39.5
七色 -40
方嘉藤惠 -40
Regen -40
蔚藍海角 -40
蘭仔 -43.5
跟方駿暉贏大錢 -45.5
烽煙 -68.5
覓腸 -72
寶高 -77.5
智高無上 -80
Yurab -80
囧 -80
時時精綵(馬王) -80
殺龍絲 -80
華可可 -80
暴力小浣熊 -80
Priestgod -80
小川ともみ -80
なつめみお -94
單挑 -120
買韋達會發達 -120
福逸 -120
冬天沒有雪花 -160

智甲5c 88

陽明秋秋咁都可以輸

隻隻金槍六十咁跑唔輸就有鬼

埋尾三寶唔諗潘雷田潘雷田f算

想改名

中事事亨通pq 都要針

瘟神Ho

上次改完何妖即刻有運到

其他場次買咩

又要檢討

-160我真燈

Lm

年年風收明明 第三

高高！

lm

快利寶精彩飛動qqp
喜勝駒從頭越孖寶
戰鬥英雄w
尾場事事亨通w 樂滿家qqp 一下比莫雷拉過埋

烽煙今晚點

針啦

80分搏馬果然有風險

禮拜日有幾隻一棍馬反cup啦

呢場唔搏，好似要等11月定10月尾先有1000谷
老馬谷起左要再攤隨時冇
係估唔到拉狗果隻咁勁

跑盡左 方個隻生勾勾贏質素

本身個人燈開好彩我唔賭

操好左，頭400都係立腳都冇計

今年墊底靠你

幫大家飛咁隻

Win神ho星期日返黎未

=.=

戒牙人

巴度一日未贏番馬一日都唔會再買呢條友住
另外薛恩又話今季40w 講多左個0
定個記者聽左fourteen做fourty

裹海世子相信大家睇越洋都睇左佢好多年，11歲既佢頭先又係英國贏馬啦

虐老
好似隔離埠進士

兩win走唔甩

點解改名

佢仲要贏2班，雖然對手得幾隻

從頭越馬房去另一隻真係癲
戰鬥英雄我都係買Wp 感覺難出頭既馬
精彩飛頭真係唔知方仔點

上季改完何妖即刻順咗

不嬲都唔覺巴度好
係成日贏冷加上季十三匹馬狀態撞正大熟大勇時 佢客串又執到曬

全日淨係重注左條4連輸個鼻
想喊

唔好還唔好
你天地人騎緊D乜先

應該呢個鏡頭同真係影相分勝負唔係同一個鏡頭

呢個係方便畀公眾睇既鏡頭.

呢個鏡頭真係要再 tune 一下.

唔好講夠唔夠頭兩隻馬跑先
頭段唔比隻維港賓流拍埋2疊已經穩食左個P啦

巴度+閪手一蚊都唔會買

希望下星期唔使再見到佢

其實唔知點解天地人無啦啦會大熱
不過騎師省唔起頭段 注定輸

然而，「全心全意」於直路上轉弱，表現再次令他感到失望，而他未能就此提供任何解釋。獸醫於賽後立即檢查「全心全意」，並無發現任何明顯異常之處。由於這是「全心全意」連續第二次於陣上轉弱，並表現令人失望，小組著令該駒必須連續多次試閘及格，並且通過須包括額外診斷評估的獸醫檢驗後，才可再次出賽。

球健士釘牌未

其實方狗好仆街

個個禮拜擺呢啲陣睇落隻隻有機會

佢一日一win都夠冠練

明撚狗咁撚你

進力下場咪撚再係佢騎

晒左快利寶無買單w 8倍幾
戰鬥英雄個場比晉神輕鬆贏都無話可說
肥鬼啲熱門完全拖都唔想拖
真係淨係搵頓去

其實壟斷係有原因 唔好屌咩冇機會

肥鬼熱門佢開到咪開lol,次次唔賭佢都唔會輸幾多

呢條友都大熱點買

可以p都無果下好笑

你今日全jump，少見....

潘頓今晚贏唔到都騎盡

誤中巴度球健伏

威哥D出擊飛 第一獲就1.1P都撻撚埋
何妖都不撚如呀垃圾巴度

今年無左大摩啲馬益佢 再落去真係聽走

你除左十三個3隻你仲jump咩，冇理由過500架

真，次次強陣等人滿心歡喜去追最後都係1w最多搭多個p
本來一個月一兩鑊笑下蛋陣算，點知而家連續咁搞

成倉馬10隻有9隻有分

有排你見

肥隻晉神咁贏法又令人對佢啲馬有憧憬
不過都係唔撚會買佢

星期日我2隻都要 用郭能都賭

第一場中左睡眠伏，第4場中左百寶袋伏，第6場巴度慢閘

下次就撚鳩你啦

放頭跑我希望佢用閪手

CLS你自己都日屌夜屌巴度，做咩仲追佢

波件事上季中咗醒目再臨伏之後已經black list
巴度從來都未買過, 見尾場有賠率似返冷殺手先試下
shit恩我反而冇乜野, 可能我中過佢幾次同埋佢夾袋鼠幫去馬算易捉路

仲有幾隻馬幫手孭下飛
希望佢去 上鋪真係盲都睇到

今年暫時最對板有得爭冠軍係
方呂

前設蔡仲係係咁輸1.x

巴度今年返黎任務都唔撚知係咪孭下飛遊馬河

我今日前以為佢騎13d馬先閪，依家先知條友同西手波狗同級

失控賭埋波算

人真係好化學 生命無常
係咪仲要花錢花時間係賭上面

珍惜當下啦

人生太短 出手要更大

賭有咩問題

認同

活在當下啦

牙人

牙奧 生性了

小組告訴波健士，他的解釋將被記錄在案，但鑒於「進力之城」出閘迅速，小組認為他於早段不夠積極。小組告誡波健士，只要情況許可，他必須確保盡全力避免不必要地多走腳程。

無事啦

正一打靶仔

被查詢時，波健士表示，他獲指示將「進力之城」置於大約中間或中間之後有遮擋的位置。他說，坐騎出閘較他預期為快，他立刻留住坐騎以圖取得遮擋。他說，首次趨近終點時，「鑲白旗」、「奇真」及「情趣」均保持在坐騎內側的位置，因此當「鑲白旗」收慢以佔取在「奇真」之後有遮擋的位置時，他須在沒有遮擋下走第三疊。他說，他覺得雖然坐騎出閘迅速，但他將須略為催策坐騎方能於早段帶離「鑲白旗」及「奇真」，而這樣做將違反策騎指示。他續說，於須在沒有遮擋下走第三疊後，他於趨近及跑過千三米處時在一段不短的途程上收慢坐騎，以圖嘗試在「鑲白旗」之後取得遮擋，而由於他先前在該駒之前競跑，因此他須留後數個馬位。他說，過了千二米處後，「旅英福星」維持在「鑲白旗」之後的位置，這導致坐騎其後沿途須在沒有遮擋下走第三疊。「進力之城」的練馬師韋達表示，他預期檔位較「進力之城」有利的「鑲白旗」將讓「進力之城」難以佔取有遮擋的位置，因此他指示騎師波健士，初時應嘗試帶離「鑲白旗」並取得遮擋，但若該駒能夠維持在「進力之城」內側的位置，則他可以收慢「進力之城」以佔取「鑲白旗」之後有遮擋的位置。他說，鑒於「進力之城」是晚出閘的表現，他覺得騎師波健士有機會催策「進力之城」上前，並帶離內側的「鑲白旗」及「奇真」，因為一旦「進力之城」於首次跑過終點時須走第三疊，波健士便會難以取得遮擋。

同樣於賽後，巴度報告，鑒於是晚賽事步速甚快，「雪戰神駒」因而於大部分途程脫口。他說，由於「雪戰神駒」走勢欠順，他認為坐騎未能於末段以勁勢衝刺可歸咎於此。獸醫於賽後立即檢查「雪戰神駒」，並無發現任何明顯異常之處。

二、嚴厲譴責

第八場：莫雷拉（「綠色時代」）於接近一百五十米處時向外斜跑。

三、警告

第一場：田泰安（「快利寶」）於跑過四百米處時向外斜跑。
第五場：波健士（「進力之城」）有關他於早段的騎法。

沒事兒

睇多次進力之城都癲

認真 點睇都係年年豐收第三

方仔隔離個阿嬸乜水

烽煙sir早餐未

國寶: 如果日本去跑凱旋門既我想去騎

我由pr 轉職做放負撚
你問我答

岩岩訓醒，未

成日話球健士冇左大摩碼頭冇成績，亂咁騎馬要走
但係佢根本係黎做下把位，要幫手試馬
如果冇左佢，搵華將試馬，隨時唔夠人騎馬

今季跑左36場
三大高手贏左24場
其實好誇張

醒神注 傻閪角大

賭左咩

準備食活

今季田雞應該會同前二再接近啲

跑未

今晚PR風向係失敗主義,但我同你講呢場運動成功到爆

成功到爆

奧總正叔早餐未

點解當初反送中
點解唔直接投建制派 一舖過賭哂8000億明日大嶼 過哂全部惡法

到底成功左係邊

講真就係成功在撕破畫皮 令班不願面對既香港人變成反中共
同時令中共打壓更嚴重＋一班手足坐監送中掟落樓
全球圍中只係美國大選吹雞＋肺炎幫手 真係有心搞中共 新疆西藏大把口實中共死要唔跪你吹得佢脹咩

日本人都覺得笨輝係世界名練

食完
外仔肚痛完未

極奇秒贏日本G1
果場掛住封綠色俾佢走甩

綠色駿威係主力咪全世界封佢
點知走甩左極奇妙

拉狗又搶雙天至尊

超勁勇士田雞

真係未
好ON9 食完野即刻就痛要痾 懷疑有菌

呢3條友又贏8場

阿般手馬好似麻麻地

田雞手馬好似勁啲

勁搏升班增程14檔

咪撚同我搶冠軍名駒

夢想成金轉彎12檔

估唔到超級戇鳩會俾曳恩

閃電俠1200米

帝豪精彩超2磅都上

驚唔驚閃電俠

唔係彎咗？

會唔會又餓暈

驚何妖出閘唔撚搶放頭多啲
隻馬而家識追都好
睇番何妖啲騎法 隻馬放唔到頭就好大機會三疊或者縮到最後轉彎攞到最出同人鬥爆
何妖呢隻無三倍都賭唔過

分多兩蚊

何妖輸左會換人

14檔好過1檔 1檔果隻可以收工

咁你唔使賭
超級明星點樣3倍

星期日有紅海灣！

星期日繼續落雨會睇好佢>夢想

點睇何妖手馬

勁搏依d輸撚硬既馬最好揹多d飛
賣到十幾廿蚊就爽

本身愛駒嚟

我覺得唔差
睇發揮

16/09/2020 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (助手) H
15/09/2020 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (助手) H
14/09/2020 踱步 沙田 內圈 內圈 倒快兩圈 (助手) H
13/09/2020 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (助手) H
12/09/2020 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (助手) H
11/09/2020 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (助手) H
10/09/2020 踱步 沙田 內圈 內圈 倒快兩圈 (助手) H
09/09/2020 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (助手) H
08/09/2020 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (助手) H
07/09/2020 踱步 沙田 內圈 內圈 倒快兩圈 (助手) H

好撚煩呀屌你老母

我笨

肯跳未

必早餐未

其實想點
等到幾時先跳返
跳返試埋閘再做多幾課都就黎12月
個4歲就咁完撚左
佢煩唔煩D

你就爽啦，日日行行企企

活仔蘿蔔糕

好過我出嚟獻醜

諗起福sir搶唔到隻快利寶就火都來

會唔會係我火都來
本身正撚數啦

同左我必

福逸（打吡冠軍）

你久休復出辛苦命

近年G1勝利 無

好似本身都等跑經典一哩

原來有win神Ho

見冇人講圓形果舊野就知得我自己輸緊

如果夾硬上跑哂成個4歲系列賽
咁真係祝佢好撚運算

未10點半
冇即場唔柒賭啦

下 記鳩錯埋
原來930開波閪震 88

係馬po啲人先唔識嘢

未開

等即角買大

星期四唔想做賽後筆記 很累=.=

幾場大波 又買中細波場

上季有G2, G3已經算係咁

買咩

點會跑
上季咁銳守好位都要企係度

又係度SELL賽馬筆記=.=

備忘
紅星
天地人
進力之城

進力之城一定仲有分

進力之城跑得幾好

綠帽角細又輸
唔賭波啦好撚煩

閪震點

唔贏就咪能賭啦

11.5似會開角細
但我唔敢買

你咪on9
唔賭落去點知贏定輸

巴甲角大收米先 推乜好

我等即場9.5B

你鐘意
多數講完開波就連角

中

開左波0角我都唔知
又柒一獲

唉 你賭埋佢

連C，咁唔賭囉
9成9唔係10就11C完場
仲要開波就連C唔比你買 88

28分鐘2c賭條春?

3

時不與我

「其實之前我並不認識文家良，只是隨意挑選練馬師，賽前他和騎師莫雷拉對此駒的機會十分看好，因此賽前都有一定信心，希望愛駒可以繼續贏馬。」

即係求其搵個都好過婆娘

4C
唔買又輸88

含淚賭返細

有冇咁鐘意左一巴又一巴
不如去賭牛熊?

原本冇買野賭細又唔算既
不過美職真係會無限角

地震呢隊越嚟越古惑 一係連刷一係唔刷

直紅

亨利個隊好牌 單邊爆角準備 利申手持角細

紅*

美職隊隊都古惑 大開細開無啦啦斷一場 之後又還盅 狗撚過肥鬼

我必外仔?

似無限角了，慳返

地震入波未

地震11.5細+衝擊10.5細

兩個一齊開到既

烽煙 新力必 福逸 賭波馬 4抽1派100

2比0 唔使爆角

4串5差2關

下對家紅牌+2-0都爆角？

幫你頂住

閪震0-1

5c

4c都叫爆角

一俾人入又有角 賭閪

閪震11.5S難D
太撚刷得呢隊閪野

勁博係咪100%

呢D一定大熱又3升2 , 好忌

5號仔係咪得番20元

即場點買好

唔買啦

15 歲少年認元朗掟汽油彈 律政司成功覆核刑罰 高院由感化令改判入勞教

我同你講場運動成功到爆

天作之合配巴度，屌呀

金剛石 巴度13檔

Shadow Hero 92分
咁登頂峰應該89/90分左右

燈西蘭

冰角

嘩拿基有料
冰左3分1個下半場

話說13出8隻周狗又一隻都分唔到，越嚟越似陳蛇

76 炸
77 GOAL

不得不服美職
開波連C唔比你買9.5 10.5
焗鳩你賭無限C 下半場就變左條不歸路

美職無門線技術 球波過晒白線 球證無吹 之後要睇 var 吹返入波

GEL得頭未拿基

邊有咁多左一巴右一巴

咪gel

完場啦

係

好彩冇錢賭
場場角細相信我同事贏唔少

角小黨又大勝@唔怕

新西蘭d frd

你同事咩波馬

而家抽

頭場鄭俊偉出4隻
第1次見

星期日我好撚有feel

派比必烽賭
我琴日無輸

冇我...唉點搞啊...

必午餐未

而家叫唔怕

你頂上我個位抽 我當

咁啱個陣見到佢哋四位老死上水

冇賭

當換我啦

有冇抽link

我都冇

Ok

唔換我足智彩pr

真乖

你唔係賭咗亨利角細咩=.=

外仔外
你打你既國際戰線
我同唔怕決定體制內抗制

ok

冇用啦

Push

當家精選
賭波馬
烽煙四喜
新力必

呢4個入面抽

賭就扮冇賭
走啦仆街 去移民啦你

真屌

我GOOGLE抽簽 是但用個

我福屌得好

分化撚 屌你老母

我搵咗個

當家精選請留TG

#283左膠

我當終於中返次

高興!

鄭俊偉
天天精彩
吉利大勝
星運
首飾大聖
進優自在
心中閪手
星運
成金
事撚但

易撚到

琴日D馬仔點

奧總午飯未

星期日落雨喎
第一感覺會爆到閪咁

想食金拱門

問就是輸撚到仆街

奧總黃到仆街

金西正食左咩

認真
唔講政見，蜜糖雞係好食

想貼飛

底褲啦

快啦 中多少

佢場場中四重 癲到仆街
我迴避算

頭場連電腦都幫埋我鄭
4隻2-5檔
仲要雙保險雙搶放拉散馬群
眾善 神馬 向前看 喜盈運
環保咬係喜盈運出面
彎中食momentum剷上去

唔係講笑 不屑真係中學回憶

仲要低form

快

我福巨中三重之彩

你鄭出親馬海都閪

劍聶風牛精你唔品題

天地人輸8K

買大左天地人
成個弱智咁

我本身都想賭天地人

原來係你落飛

一條四重反cup驚閪 穩陣過正股

6.4倍W 1.7倍P 果時買
最後連扮比人打劫都無份

尾場四重彩真係on9都中

你中左想上黎攞彩咪俾你攞囉

星期三 四重彩 單式馬膽
6 場 7 晉神 拖 1 勝利在手 +
3 正本雄心 + 5 戰鬥英雄 +
9 太空戰士 + 11 翡翠劇院

唔信雷神！含柒！

已收到
謝我拿!

原來你有份打落去

又捉撚到迷肥

唔使客氣當蛇

贏多啲

兩隻唔馬海啦

單式買葉狗十檔谷草短途
賭神真係賭神
不過後生仔始終係後生仔

成晚迷左呢隻姐
正叔問完我肥邊隻開齋我講過晉神
臨場落埋雨無得唔買啦

仲比波狗條撚屌騎醒目再臨

星期日
星運明爵 玖寶

冷門大自然

六環都係晉神單頭

晉神
我鬼2組1200 只出一隻，都出牌
決心大到

我買左你老細果隻，慢閘 又X

我信金sir
唔買

雪戰大熱見到巴度第一隻飛啦
琴日呢條含家產唔係路的
加上賭高新起孖又係癲 咪搞

即係六寶你中啦

年年豐收都係單頭

講真好地地點會問人贏定輸
多數贏到仆街先周圍問人
以後唔答

福同賭波馬午餐未

同埋好易捉 平時朝早已經屌到仆街

而家食活 每週驚喜餐

咪癲
輸緊都要twitter retweet la

講真搏佢過關姐
我都搏文良過關有隻劇院
點知你老細尾場先過關

無錢賭波證明哂

唔係中安慰?

@瘟神ho

依依不捨 捨不得

Go horse la

幾耐未試過放鬆心情

大勝感覺...

我都想試...

其實小注 我呢啲大大聲細細注

上次嗰條女咩環境

頭先中幾k?

正常傾緊計 開始知我有啲貨就開始主動搵

邊有咁多

臭貨

又話唔講金

莫講話佢 我都想搵

【嚇我唔倒嘅！】金鎗六十試閘做包尾大幡

何澤堯今朝策騎「金鎗六十」試閘。

上季四歲三冠王，香港打吡大賽盟主「金鎗六十」，部署於9月27日慶典盃(1400米三級賽)作復出戰，將首度於前馬王「美麗傳承」及「川河尊駒」兩匹一級賽冠軍馬同場較量，令人期待。

「金鎗六十」自今年3月戰罷打吡大賽後，早已提早抖暑，豹隱多時，直至本月初已重新出試大閘，在12駒之中，只以第10名過終點。今晨「金鎗六十」再由何澤堯出試1200米泥地試閘，結果在11駒之中包尾而回。

雖然「金鎗六十」暫時兩次試閘，表現較為失色，但有一點值留意的是，兩次試閘場地狀況均不理想，今晨沙田馬場持續下大雨，泥地大跑道更加偏爛，「金鎗六十」沿途居後跟返，未有力策，未必可以作準。

「金鎗六十」今晨試閘片段：

我都搵啦

奧總我都係絲打

你地知唔知醜

以下馬匹已接受閹割手術。

烙號 馬名 日期
D035 小太陽 16/9/2020

LAN

牙心狠狠地教訓他

比帽牙必帶？

岩岩訓醒
拿蛇大勝？

10月4日（日）、パリ・ロンシャン競馬場で行われる、凱旋門賞（G1・芝2400m）にジャパンが出走する運びとなりましたことをお知らせします。鞍上はA.オブライエン師からのオファーにより武豊騎手に決定致しました。

The list of horses that have entered quarantine is:

Anthony Van Dyck - Aidan O’Brien (Ireland)
Armory - Aidan O’Brien (Ireland)
Magic Wand – Aidan O’Brien (Ireland)
Tiger Moth – Aidan O’Brien (Ireland)
Santiago – Aidan O’Brien (Ireland)
Wichita – Aidan O’Brien (Ireland)
Buckhurst – Joseph O’Brien (Ireland)
Master of Reality - Joseph O’Brien (Ireland)
Pondus - Joseph O’Brien (Ireland)
Twilight Payment - Joseph O’Brien (Ireland)
Stratum – Willie Mullins (Ireland)
True Self – Willie Mullins (Ireland)
Ashrun – Andreas Wohler (Germany)
Aspetar – Roger Charlton (UK)
Dashing Willoughby – Andrew Balding (UK)
Prince of Arran – Charlie Fellowes (UK)
Involved – Ciaron Maher & David Eustace
Sir Dragonet – Ciaron Maher & David Eustace
Tinandali – Ciaron Maher & David Eustace
Mr Satchmo – Chris Waller
Selino – Chris Waller
Almania – Kris Lees
Collide – Kris Lees
Le Don De Vie – Anthony & Sam Freedman
Nickajack Cave – Peter Moody
Port Guillaume – Tom Dabernig & Ben Hayes
San Huberto – Matt Cumani
Skyward – Trent Busuttin & Natalie Young
Sound of Cannons – John O’Shea

贏到派，你話呢

進力之城轉倉走人

我拿
走撚左寶

轉去我度?

向前看隻尻馬贏未

聽人9up，未fc

返希C度?

如果真係即拉倉
球狗個勢力都算癲

馬主本人

歡樂小子10歲

如果係真嘅，屌原來球狗玩暗黑兵法閪騎一場，引馬主轉倉，希C借刀殺人

都話我大大聲細細注

條女咁主動 奧總小心d

馬主

聽到一日贏73萬好難唔主動

一個月5球幾

悅跑得可以逃離肥鬼魔掌應該好快交到成績

原來方仔話咁快已經7W

點解季初都出唔齊馬，抖暑短咗？

今年得希斯有得鬥？

雷神埋到堆

唔齊馬真係悶
難啲爆冷

方仔有2大師傅等住幫手
2個實隻隻認真騎

金老闆好得閒唔洗傾生意

奧總咁得閒
唔駛買馬卡龍同女上司一齊食下午茶

多謝，即刻揀少隻

唔係武豐都唔買
退晒步

隻馬回塘先揾國寳

我wfh thanks

咁撚好 而家仲有wfh

我鄭又4隻

場4班1400幾好睇

明德之星1800

賞心星想點

又黎

眾善積福 #

下星期三糧尾+報名表無重心=輸到含家產

心中有你仲用緊廢閪手

擺明琴日條氣唔順啦

真係閪手嚟

減速型既騎師 愈鬥愈弱

我覺得佢連鬥呢個動詞都唔配

星期日好惡賭

到時你條友又中4重

六寶

隻馬已經唔叻仲要跑咁密

今季未中過4重

加州雷電又見

袋鼠村奠堂級試馬師布文因為farnan罰停20日

放得快被人罰 抵死
香港就唔撚會

不過趕得切跑珠峰

抵啦 布文 死垃圾

加州十大贏場listed就80分

連連行運比黃俊

球健士係澳洲咁跑要罰幾耐

五磅補中

今次真係好過份

會罰但只會罰華將

一定仲有得贏
但點解咁密

隻野傷過腳
可能趁勇用得就用
反正加州梁澳洲大把貨

今季好無聊下
開季頭2星期已經係見黎見去果堆馬==
悶到呢

但都係針

谷草特別悶
馬又少又係果堆
沙田都仲好少少

都買左咪跑埋先退役

水魚

你估牙福係我地咩

【賽馬以外】明刀明槍！點唔撐方仔呀

喺呢度都唔怕坦白講，筆者嘅兒時偶像係告東尼，細個睇馬經一定mark實佢騎嘅馬先。不過，上季冠軍練馬師之爭，筆者毫無保留支持姚本輝，除咗輝哥幫過筆者唔少忙，亦想再見到華人登頂嘅場面。到咗今季，即使只係跑咗4次賽事，但筆者已經決定力撐依家排喺榜首嘅方嘉柏做冠軍。

雖然最近幾季方嘉柏成績麻麻，甚至跌出Big 4行列，但筆者一直非常欣賞呢位練馬師，事關佢鬥志十足，兼且鍾意向高難度挑戰，同時亦明刀明槍。好似當年「星運爵士」去到第三次角逐香港一哩錦標先至封王，固然唔簡單，同時佢亦帶領「天久」南征北討，遠征澳洲、新加坡同埋日本，最終揚威星洲，同時亦贏過香港短途錦標。至於谷草日賽狂贏六場，方仔開心到跳舞嘅一幕，當然亦係佢代表作。

當然如果講戲劇性，真係要講吓13至14年馬季，去到季中佢落後蔡約翰一段距離，即使係咁，但方仔卻無放棄，由5月開始嘗試反撲，去到6月先全軍總動員出擊。要知道追趕遙遙領先嘅蔡神仙，從來都係不可能任務，但結果嗰季嘅6至7月，柏廐共得15W，煞科戰更連中三元，最終以多一個亞軍擊敗蔡神仙，而當日見到方仔同佢爸爸方祿麟一齊企上頒獎台領獎一幕，筆者仍印象難忘。

唔經唔覺今年已經係20至21馬季，筆者從來冇聽過有人會喺跑完幾次賽事後就話想爭冠軍，但方嘉柏就係咁，佢亦話畀大家知，今季絕對唔係玩玩吓，甚至嚟一招大逃想喺季初走甩。既然咁有鬥志，希望季尾可以見到方仔高舉獎盃啦。

■山無陵

我方

何妖已成condom

節錄

是否看走眼了 - 蔣芸

馬季開鑼，馬迷仍然入不了場，但奇怪的是並不影響投注額；開賽首日還破了以往的紀錄竟達到了十二億有多，真應了生意淡薄不如賭博的馬迷心態；還有另一個原因，或可稱之為報復性投注。想當年鄧伯伯回歸之初所云馬照跑舞照跳五十年不變；這承諾已成泡影，已被逐漸侵略到只剩下馬照跑而已。

疫情肆虐以來的香港，無可否認的有許多氛圍都改變了，從去年夏末到今天，發生了多少大件事？是與非、黑與白、生與死、沉默與發聲，香港人已受夠了情緒的起伏波動，有太多的憤怒，有太多不解冤案和太多叫人心寒的事，這一年來也改變了太多香港人的命運，連一向只想獨善其身的人也無法不被敲醒。 某些病毒在此域流竄發酵，比源自武漢的疫情更恐怖也更防不勝防。

不錯，只有馬照跑在仍未完全開放的馬場及投注站進行着；馬迷們利用網上或電話戶口投注，被稱為報復性的注碼是有增無減，陸續有來。在第三次週日賽馬那天，之前甚至傳出一段原以為是搞笑的視頻；前往探馬兒班的，問那匹關在馬廐中的愛駒紫菜福星會不會贏？馬兒通靈像聽懂了，竟頻頻點頭，賽果公佈真的奪冠了，賠率還十分和味呢，若是之前這馬兒的貼士一出來而馬迷信了，恐怕不會有此賠率吧；而那位戴姓馬主想必也料想不到。

資深馬評人積奇看過晨操及試跑之後對紫菜福星的評語是拍跳唔起勁……。。。。。。。。。。

唔會啦 去到季中火紅火綠
方仔信自己友啦 點都益徒弟仔

方好似咩騎師都用 好強

訓醒

條友迷拉

而家講方爭冠好似早左d,反正佢一到星期三都蛋陣，睇多一兩次先。
今季初覺得東尼咸成贏馬比以往少左

咸成頭2日都好強

東尼星期三黎啦

今季超迷 癲撚左
方仔自己友不外乎 堯 頓
互惠互利 拉 皇天
冷食 部撚

6仔復活

堯 頓 CONDOM左啦

搏馬用柏寶Wor

好心佢識諗少少啦

講緊現役

都有比潘贏返隻嘅

唔好講再耐啲

賭博默示錄呢啲戲賭波馬一定成日睇

方仔 屌鳩你
比馬我頓未

我頓對帝豪系真係咁有情有義

咩騎師都用嗰個係我波士

你波士都係
唔似蔡葉果啲

唔用韋達

主帥黎

世上只有兩種人

一種就係臨陣退縮 另一種就係奮鬥到底嘅人

你做第一種

就永世中唔到六寶

睇錯用波健士

有牙齒印唔計啦

狂賭之淵

金蛇知唔知其實咩事

印象中同隻馬王級嘅馬有關
類似話佢當初索騎贏埋但唔繼續做主戰騎手
覺得佢唔loyal

利申：堅唔肯定

收爺啦 日日六寶六寶
我六環都未中過

同外仔拜師未

寧願輸哂比馬會都唔會賺外仔一蚊
呢啲係賭仔既風骨
犯法就係犯法

cfu

賭仔學人講風骨

贏錢咪有風骨
輸錢狗都不如
呢個世界就係咁
成王敗寇

再買1蚊閪手就斬手指

細細個已經明依個道理

咁你贏幾多

我狗都不如

今晚d閪波點部署

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力邊夠人鬥不如放棄啦，當有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民你地就做傻仔繼續幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，呢一班究竟係咩人，自己諗

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 熱狗/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

再次重申我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常嘅批判性思維去諗嘢

熱刺好似幾抵買

賭仔=

必晚餐食咗乜

對白：屌你老母莫雷拉又撚

正叔奧總應承系晚餐未

得我冇更新icon

我都沒

10點智甲點部署好

一個七磅仔可以連續兩日冇馬跑

36場馬24場分左俾3個騎師

無陳蛇好惡賭

再有人用新野我今晚就失控狂賭
屌你地老母

師父都冇支持
準備掛靴

回頭是岸

條傻鳩又有新藉口

你講得出已經失咗控

收到哂

快利寶屌你老母

大健事昨日唔衰99條執到
連13都屌9佢話佢冇遵從指示
睇下係咪拉倉啦

唔該哂金記者

奧總有冇條女消息

上場打愛華頓都輸垃圾波

我福咁都講得出

層出不窮

福蛇為左賭真係乜撚都講得出

又輸哂

佢低下層

想賭都要借人過橋

福蛇 好賭得

【有加有減】航哥呢隻贏得咁易 下次仲留響原班！

昨晚八場頭馬最新評分及加分幅度：
快利寶 55+5
喜勝駒 73+7
箭神寶 37+5
機緣巧俠 42+5
飛雲騅 71+7
晉神 59+9
勁瀟灑 47+6
綠色時代 84+7

飛雲騅係呢個班實有得再嬴

又要遇一組無人同佢走

綠色時代左右片完都贏甩

精算齊同嗰次 擺明都無人同牙街走
牙街收到order 唔走姐

加陣好多時谷草1650都無人放既

用質素殺低左戰力大幅下降既樂滿家
我頓都跑到好靚 十二成功力車輪鞭 車返上去都要輸

潘盡晒力啦
但一隻質新上緊一隻老年落緊
無得鬥

個頭頸仲要一路岳高無放低 笑死

琴日我頓好幾隻都搏老命跑
智理共想 樂滿家 盈嘉輝

新emoji on9到

我win宵夜未

達少再用波狗巴狗要反了

豉油溝水落埋啲生粉頂肚啲

星期日9隻，3隻田雞，2隻巴狗，2隻廢綸,何妖波狗各1隻

仆街

可以飛走巴狗廢綸波狗5隻先

肥鬼:屌你老母用左成季減分一黎就同我加9分

評磅員:肥鬼大熱可以輕勝，加多d分

燈西蘭又想燈邊撚個
一話烽煙連中2期好勁
即來燈

迷肥正你星期日又大勝啦，慶祝定先

蘭仔買唔買玖寶

何妖騎買得過

10點就無人傾馬
針撚晒？

頭場何妖唔好飛咁出比我補中環保時代得唔得

刨撚好啦，星期日一棍

邊隻！

有無得唔傾啲垃圾5班

你講果隻

貓蛇有無一棍馬

「可惜此駒來港前已有腳患底，對訓練有一定影響，開鑼日原本已報名參賽，不過可能獸醫擔心其動作有輕微不順，為審慎起見要退出。」

唔怪得知阿加汗肯賣

5班易爆買
落班熱頭再簡啲冷腳

長長友點睇

賞心星拖佢 一棍了

烽煙SIR 信我
下場智理共想1650 真係一棍

環保時代拖我鄭三隻

比人打一棍

紅星42分，岩哂肥鬼胃口食冷P
點睇

女上司有冇硬食你一棍

跑1200唔夠前速
1650 冇氣
睇佢幾時同紅旺一樣跑田草5班1400

又抽返個黃金一檔幫佢
故劍重逢啦

討論細膽真係好病態

你硬食我一棍

當打田草都唔得，而家點會得
比飽飯佢食就有前速架啦

又番左上去食牛腩麵
P應該Ok

Cctoy班撚屌已經顛能哂
上年都仲會入去理性討論
到最後發覺係溝通唔到

7人車呢排點

想輸錢咪出聲囉

日日呢埋係公司打飛碟

機*

女同事冇幫你

諗緊美麗精神
中嗰鋪我無份 追寶尾閪嗰鋪我有份
呢啲馬回一回可能好啲

美麗天使

0000歐霸殺到

外仔宵夜未

唔好比我睇死你星期日都係照買落去

冇錢食啦x到仆

又牙街

熱啦唔好諗

剩低果4隻p過關算數

燈西蘭又發功

我唔信，你又話要天作之合既

奧總請

金老闆訓教未

度馬未

好多馬明刀明槍冇咩懸念好賭過星期三好多

未見到係巴狗之前就係，見到係佢騎點買

奧總聽日又WFH

呢次中146萬

好多場都有馬揀黎賭

咁你唔好買，我買

feel到你準備反手

放假啦傻閪

精選都係佳運來，但除左買單W仲諗住將幾隻心水串過關

做老細係唔同啲

搬屋期間住酒店識咗個同酒店嘅上海妹點部署好

熱刺癲到

輸撚哂

無圖點討論

熱刺

goal

紅兩個先贏真係痴撚線

你們不用睡覺嗎

X錢點訓得著

弱勢洋將 希望燃點天明

「麥路人」三個字，是弱勢社群對等字，此刻馬場亦有一雙麥路人，講嘅係郭能同薛恩，兩位分別來自愛爾蘭及澳洲嘅陌路人，不算深交，今個季初卻齊齊淪落馬記，馬場其餘洋將已相繼開齋，剩下兩位無處可去，你眼望我眼，擠在同一焗促納悶空間。

郭能年紀現役騎師最大，體力不及後生仔，過多分韁亦打亂馬匹節奏速度，成績回落無可厚非...至於高頭大馬的薛恩，走位遲鈍騎姿硬崩，直接結果係成日鬥輸，今季情況更糟，跑咗四期只有一次第三，連「二奶恩」之名都保唔住了。

一時三刻開了齋，當然失望，但呢個世界有最差嗎？沒有，更有可能更差，不過凡事只要有希望，逆境過後總會有曙光，不會知是何時、不會知要坐上多少晚失落通宵，但只要行得出去，抬頭肯定是天明。

今期會是天明嗎？薛恩第七場「心中有您」、第九場「電子群星」都具勝望，尾場「超級綠洲」亦熱完身漸入局；至於郭大叔亦有方嘉柏扶一把，新勝的「兩全其美」再落入手上，尚有一匹連場入圍勇況正盛的「三圓䮭路」，兩位弱勢麥路人，周日若在另一凱旋路上相遇，大家點個頭、心知彼此安好。

大舊飯撻一撻會唔會好D？

小保加2.5b

告仔都試左兩課閘 幫佢做曬熱身

個個賢達來 唔駛番工

我遠離足球了

同哂
失撚哂控昨日
買乜輸哂

班Fans都係Twitter咁講即係話呢個係岳伯仁嘅部署啦

我都係
唔玩了冇癮

似係用日本幫love護航/開路/封人
不過國寶都算唔話得 99%輸都照去

日本已經回晒塘，唔做呢啲戰術上嘅嘢唔通係主力咩

BTW最陰公係松島去Coolmore到買咗兩隻馬嘅股權，不過兩隻都係水魚

拜仁慕尼黑 對 史浩克04 主 1.04
熱食算撚數屌你老母

諗住買幾多

500

齊上齊落啦唉

屌你老母原來熱真係可以贏唔到盤
又x

一陣買唔到PS5就跳海

星期日落雨

排到咩

咁撚多

PRE ORDER咋網上
搏下囉試下囉

奧總早餐未

賺個廿蚊餐囉
下下執2手飯食反撚哂胃

岩岩訓醒

唔賭足球

高伯新自己操馬

大家認住福逸
真人上哂岸日日上黎話賭話賭
其實唔旨在贏輸
順便拉埋我地落水

戒左好耐

20/9 馬PO精選 (第一期: 9月至12月)

1W3P賽制
今次報名時間係星期六下午3點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分3組
第一期報名時間去到9月27號

例:
R1 眾善積福 (烽煙)
R10 大道至正 (貓蛇)
R1 環保時代 (囧)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組/第三組
例如環保時代會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

你放假咪放假
搞鳩我做咩==

3點逼死我了

勁

純粹想引賭波馬上水

點玩....
講真15:00 未醒

夢想成金對賭

1500真係針得

Broome本身唔係咩叻馬就算啦
Japan就真係失望 變咗第二隻馬

Prince Of Wales 嗰場已經開始係回塘啦

3點係街度九成唔記得

新力心毒撚慘遭圍屌

他墮左樓

你咪撚柒再訓啦
煩撚到

我福....
狼隊狠狠傷害你

我想玩啊，我會較鬧鐘嘅，
搶完先再訓

24小時訓

真，SET到鬧鐘提自己先屌

搶唔到冠軍名駒就要退出馬PO精選了

事後咁睇梗係覺得佢水魚 但果時松島已經買左coolmore差唔多最好果隻馬

佢跟早午下午茶晚餐宵夜時間訓

搶唔到環保時代 / 賀狗我都退出算

三歲佢係好勁嘅，不過松島估唔到佢會回塘姐

心諗點解三廢老會俾人入股一隻2G1既馬
定係佢地估到隻野會回塘

希望你成功，呢隻實有人要

暗黑兵法

小保加easy

仆你個街又睇中田泰安啲馬

訓教又唔洗x錢 勝利第一步啦

狼過份啲定熱離譜啲？

旺人唔怕買

3點

做咩啫你

係，我都想訓多啲 逢星期三晚7點3，星期日1點醒就夠

天天精彩一定熱到辣手

職賭

奧總就好 唔駛番工

金西正幾時得閒，請你食餐飯

幾隻明星馬孭飛味好濃 今晚返去刨下

我唔食馬卡龍

3條友應該拎晒9場大熱
得番夢想成金係澤使

我食開好野

夢想成金就係最唔穩嗰隻

初跑1200+ 12檔

呢場一定賭閃電俠

呢度個個都知你食開好野

女上司係咪好野

識野

呢隻抵搏好多
不過要睇埋賠率有冇price in到隻腳重傷+久休復出

落埋雨

其實無
臨場都係35
夢想25

咪玩

金老闆唔洗傾生意咁得閒上網

夢想25
點會呀
咁我賭返夢想算啦

唔覺得夢想成金會輸

Netflix最近有咩好睇

屌啦
打工先上來吹水

呢個要問奧總

物流公司老闆仲扮

呢個倉入閘有25蚊，出閘實打多浸大飛

越低賤既工越多時間上來9UP
我同正叔應該係社會底層垃圾

好彩我都係

全DADDY自從疑似有痛腳俾人揸住之後就奇奇怪怪

咪係
點同奧總比
有女上司呵護
有女同事仰慕

同啦

有乜痛腳

9up你咪最叻

想知

我老總 賭波馬就真係高級既
管理層來
不過係親民果隻

好似係某個評馬人請佢全家去日本疏乎

口才又好 全能到仆街

同普通平民一齊X咁貼地

屌你 你自己講
話女同事知你有d料借d意埋你身

叻叻精彩有得唔賭

最力賭果場比拉狗黑走左

唔係同事來

田狗今季唔知做乜好多好馬跑

我師傅話星期日D馬係贏大錢既時候

無左阿國輕磅馬 仲有邊個可以騎

巴度
不過一有全季牌就好似第二個人

邊啲呢

外仔師傅係邊個

天地人輸死幕後

跑馬地走嗰啲位

我都死

針88

係。我針死

奧總幾時做youtuber分享貼士

冇你出鏡唔做啦

真心好計
你寫定SCRIPT 搵條樣OK既女讀
搞撚扣

精選3點

唔好話有冇仆街搶我佳運來，我醒左未都係一個好問題

連登果然全部唔係老闆就二世祖

首先

假日唔訓番夠本做咩

花瓶我識唔少啦

改凌晨3點可能對佢地仲爽
因為賭緊球

試閘包尾 呂健威：金鎗六十狀態正常！
18/9/2020

呂健威話「金鎗六十」狀態正常。

剛季橫掃三關四歲馬經典系列賽嘅「金鎗六十」，上季跑完打吡之後便提早抖暑，更避戰女皇盃，但「金鎗六十」操練一直正常，幕後亦部署「金鎗六十」出戰9月27日舉行嘅1400米G3慶典盃。

「金鎗六十」喺9月4日曾經試咗一課閘，當日天氣唔算太好，場地狀況係變化地，而何澤堯當時都話泥頭好勁，唔想「金鎗六十」食泥食得咁勁，所以全程外疊喺跟跑；而尋日「金鎗六十」再試一課1200米泥閘，包尾而回。今朝練馬師呂健威亦親自回應有關「金鎗六十」試閘表現，佢就話馬匹狀態正常，只係因為尋日朝早試閘前落大雨，跑道狀況麻麻，曾經一度考慮退出試閘，但若然唔試呢課閘的話，有機會影響到「金鎗六十」嘅操練進度，所以最後都係畀佢輕抒步頭。練者更指，「金鎗六十」返咗馬房之後胃口依然好好，亦將按照原定計劃，喺9月27日復出。

3點有 阿仙奴 vs 韋斯咸

點解咁少日本波而家

而家英超咁撚陰險
學西甲意甲1個時段得1場逼人地賭足10場
沙田日馬咁

正叔午餐未

美麗高飛 大衛希斯 快操 沙田 全天候 30.2 28.8 26.2 (1.25.2) (潘頓) 阿李蝦蝦

阿李蝦蝦 大衛希斯 快操 沙田 全天候 30.2 28.8 26.2 (1.25.2) (史卓豐) 美麗高飛

任攞 賀賢 快操 沙田 全天候 28.0 24.4 (52.4) (潘頓) 勝將飛騰

連連歡樂 賀賢 快操 沙田 全天候 30.0 26.1 (56.1) (薛恩)

乘勢歡心 丁冠豪 快操 沙田 全天候 29.5 26.1 (55.6) (練馬師)

無限商機 丁冠豪 快操 沙田 全天候 32.2 29.2 25.9 (1.27.3) (巴度)

青心星 丁冠豪 快操 沙田 全天候 33.1 25.5 (58.6) (莫雷拉)

準備午餐了

食午餐未

是靚午食咩

<17/9/2020 獸醫報告增補>獸醫報告，「皇家魅力」賽後翌晨左前腿不良於行。「

<17/9/2020 獸醫報告增補>獸醫報告，「奇真」賽後翌晨左前腿不良於行。

大家午安

起身柯篤尿再訓過？

去買野食先，少少餓

富有真好

食完再訓晏教
食飽係好訓啲

牙錯送緊第四車水牙當仲未起身

貧與富

4個季初現象 令見習生乏支持

見習生季初坐騎數目不多，希望呢個情況遲啲能得到改善。

受到疫情影響，今季騎師陣容轉變不大，上季臨危受命來港解決騎師荒嘅波健士、賀銘年分別取得半季及全季騎師牌照；最明顯的轉變就係巴度取得全季牌照，長駐香港發展。騎師選擇多咗，其他騎師想爭取實力坐騎更添難度。剛戰谷草賽事，兩位見習騎師黃俊、陳嘉熙更未能獲得坐騎上陣，但其實馬迷細心留意的話，便能一一拆解箇中原因。

第一，素來唔多馬匹喺季初即刻有十足作戰狀態，當中更有唔少賽事，出賽馬匹數量不足，以剛戰谷草為例，全晚8場賽事，有5場出馬數量不足12匹，當中第二場三班1200米更只得9駒參戰，變相騎師覓坐騎時更添難度；

第二，截至目前為止，每位騎師陣上決定相當小心，冇乜騎師被罰停賽，騎師數目冇咩變化；

第三，環顧今季暫時舉行嘅四個回合，36場賽事裏面，潘頓、莫雷拉、田泰安，三人分別贏得8場頭馬，剩低12場頭馬由其他騎師包辦，幕後選擇騎師時，考慮因素眾多，有得揀的話梗係想揀晒前列騎師，睇番周日賽事，騎師榜頭三位繼續夫卜上陣；

第四，季初階段唔多馬需要借用見習生減磅優惠，減磅優勢未必係幕後首要考慮，加上見習生出賽經驗比大師傅少，一啲不易駕馭嘅坐騎，未必會起用見習生。

其實呢幾個原因都係季初常見現象，相信過多一排，呢個局面將會有所改善。

你咪繼續9up

牙當日日訓16hrs

睡眠攻略

基本飯鐘 都吹到咁大
今日晏少少食飯姐

星期日，紅海灣！！！！！！

含睡密碼啦

唉 搵咩工好

PM福逸，有荀工介紹

想join

我福大老細嚟

今晚2300準時開工

請唔請FG

歡迎學生，新移民，主婦兼職

馬會PR

又話早點睡

福老闆平時吊球吊到0500，2300早好能多

同馬會對賭

今日要sell賽馬筆記了

依依不捨 捨不得

首歌真係幾好聽

依樣我18歲開始做啦
有冇其他

量地啦咁
唔賭學咩人返工
返工都係賺錢為左賭，你唔撚想賭就咪再搵工

外仔點會量地

係咪應該趁早買咗拖肥上盤搵本賭馬

量咩地

西正

蔡約翰解釋謂，「共創繽紛」上仗勝出後被運往從化，其後確診會厭有毛病。因此，他替該駒綁上繫舌帶出操，以期改善情況。

咁唔買lu

本身操練都kick過

依隻同夢想成金都對賭得

奧總公司請人

個個禮拜都有新人返工

咩quali

好撚廢啲fg 叫我唔好咁快比野佢做嚇走佢

日日坐係到on99做training course

接受唔到做audit狗 搵緊有咩field可以做

Office工全部一9樣 睇你肯唔肯搵錢

Bounce back係咪冇馬騎

佢已經連續兩日冇馬跑

個個唔停賽，佢係咪要轉行

SHADOW HERO 包裝永勝

轉行做KOL

必晚餐未

大家晚餐未

吃了一個杯麵

做乜咁慘

好慘小鬼

有冇馬壇小鬼

小器鬼就有
有無馬po小鬼

賭波馬 冇仇家

節錄

寓娛樂於跑馬 - 蔣芸

跑馬日從開鑼至今已四次，令人想不到的是投注額比上一季多，也許大家都處於自我隔離少與人交會的情況下，利用網上或用電話投注考眼光試運氣，不失為娛樂之一種，小注怡情慰情聊勝於無，難怪躍躍欲試者眾。

每個賽日都不錯過的我，。。。。。。。。

當然跑馬不能只靠靈感或直覺，功課一定要做的，所謂做功課不是四處去攞料聽貼士，也不必像經營事業一樣做到滴水不漏，但至少那一場出賽的馬匹往績操練情況試閘多少次以及有什麼特別動態，配那一位騎師，誰操過了又不肯騎等等的一些變數都必須心中有底。

不能入場親自去感受行圈時那匹馬的神情動靜，再評估有沒有那股山雨欲來的慓悍之氣，只能靠心中有數的馬迷自行去判斷博吓運氣了。

開鑼至今特首盃爆冷略有驚喜，還有事先張揚而果然跑出的紫菜福星被傳為笑談外，其他賽果還算正常，首日大熱門跑不出的特首盃意味着什麼呢？試想想特首盃沒有智與能也勝不出絲毫精彩；大部份馬迷哦了一聲後只好嘆一口氣，冥冥之中從勝負開盤中也看到些現實人生。

咒賭波馬早死

WIN B

賭波馬24小時冇上水

有無人上佢到
驚佢身體發僵

E056SHADOW HERO 包裝永勝
(AUS) 4 b g PP
Pierro (AUS) - Sookie (AUS) by Casino Prince (AUS) (Shadow Hero)
馬主 : Edmond Lee Man Bun 李文斌
練馬師 : D A Hayes 大衛希斯

賭波馬召喚區

夢想成金 -38
對賭

E089A SMILE LIKE YOURS 銘記知心
(NZ) 4 b g PPG
Per Incanto (USA) - Diamond Start (AUS) by Lonhro (AUS) (A Smile Like Yours)
馬主 : Vicky Tang 鄧詠琪
練馬師 : J Size 蔡約翰
呢pair金蘭姐妹夠哂長情

你冇事麻

E087 CASA PISTA 領航出馬
(AUS) 3 ch g PPG
No Nay Never (USA) - Zermatt (AUS) by Shaft (AUS) (No Never No More)
馬主 : Wu Wei Lam, Kenneth Wu Kai Chung & Aiko Wu Lok Ting 胡偉林、胡啟聰與胡樂婷
練馬師 : C S Shum 沈集成

牙肥

E094 SACRED GIANT 聖嶅者
(NZ) 4 b g PPG
Sacred Falls (NZ) - Joy (NZ) by Pins (AUS) (---)
馬主 : Yung Kwok Ho 翁國豪
練馬師 : K W Lui 呂健威

個名幾型

初1200+12檔贏咪馬王 輸又中一次伏

角球大細 星期四 22 聖保羅 (主) 對 河床 (客)
細 [9.5 個] @ 1.65 $500

角球大細 星期四 10 艾夫斯堡 (主) 對 米贊比 (客)
細 [10.5 個] @ 1.68 $500

角球大細 星期四 20 馬賽 (主) 對 聖伊天 (客)
細 [9.5 個] @ 1.70 $1040

賭波馬咁撚大注
幾時做左奧總條靚

點讀

馬po24 大家食完飯刨馬未

準備48 72

14檔波健士呀

宵夜幾時

原來我都係得金卡

係度晒馬呀奧總

仲爭7000分升黑卡

咪賭多D波刷分

又哂一個ac

請致電24小時「優越」客戶專線1880，依指示按入資料，系統便會識別您的身份並即時轉駁至專業客戶服務員。

聽日102場腳波

新增球賽一大堆=_=

賭波搵馬本再賭馬搵波本

周俊樂愈黎愈少支持

我奧

打左去吊

奧總R6要咩

奧總幾多條女被你屌

拎嚟做命中率 stat 一流

[black]9,14[/black]

13點睇

今季差7000分黑卡 !?

咁垃圾，冇支持正常啦

你騎輸撚硬啦

咁你又買環保

所以最尾會賭眾善積福

又捉到個反手狗

賽果101，改個唔識讀既名，競賽生涯多數有限

跟錯老細
跟輝哥好過

見你騎先反手
神，會寬恕我的

諗起第一日個個吹奏到
我都有份

季初牌仔少啲支持

岩岩開季咋喎..........

個撚樣大賭係人都知
波日日都爆買50萬QUOTA

沈大師講埋馬

奧大師勁d

你條撚樣學咩人返工?

黑卡好似要幾百萬投注額?

唔係千二萬咩

唔知，我地呢D紅卡都唔會拎到既點會去留意

弱弱一問，呢度幾多人認為夢想成金今場贏

我會搏佢輸

奧總
話有3倍會打番落去19

佢賭波日日上限50個點會唔快爆

佢有毛病

痴撚線20日都未夠就差7000分黑卡
洗撚做咩

他腦袋進水

香港嘅貧窮懸殊真係好嚴重

收錢有女昅算係咁啦 返工個頭咁多ol

日日Call G都得啦，仲𥄫

幾時到我地腦袋進水

打工一年中位數都無50萬

樓上我屌哂你地老母

見到休息復出跌40磅
會成場skip算

聽晚九點零五分，藍綠彩石半妹大戰Logician半妹

我岩岩做野年半咋喎

點解覺得你GRAD左好能耐

不過你睇人好人睇你好

而家供緊好多野

讀書有咩用 唔係乜師物師

U grad只係入場卷

我冇料做 都唔知揀科閪MAJOR做乜

冇牌咩major冇咩分別 有時分分鐘18歲出嚟撈sales仲搵得多

有時都唔想賭 好撚攰 做返個正常人好過

又要再係撚咁考試先有牌

Edward

千萬不要做audit

我個frd27歲仲未有牌

爭last個關好次

雖然我冇睇佢，但藝人做到咁多好評真係好勁

奧總做邊範

唔做啦 我ug都讀到咁仲點考qp

第一份工好重要 唔好求其搵

未grad

佢馬會見習學徒黎
興趣黎所以唔叫返工

我七 我明
都係由細睇娛百大 近年就睇玩很大
講真我覺得佢唔係好有節目效果唔係特別鐘意佢
但睇得出佢好努力同個人好好
好可惜

得罪你 我都未

咁唔想做audit
你讀緊會計

YES

又同

唔係

戒賭師，全能師有冇用

我，新力必，福逸都番緊同一份工

突發! 熊熊流出

雪雪聲

丁到訓唔到覺
點部署

你洗乜丁，你叫佢做乜都得啦

前半段含正啲
後半段無樣睇爭啲

有女上睇就正

後面屌閪片既角度柒撚到

牛肺西

把聲係佢

對波遠撚到on99

奧總有冇幫EX 供野

Jer人你就最撚叻

前段肯撚定係佢啦
後邊就唔敢講 但聽聲都似

我就死了 唔好咁快流出住

屌你老母
1000半大致敬熊熊

咁撚早起身
仲以為你3點先起搶唔到精選

ON 9 緊係半大全大角大
一睇就知呢場波開放式
無套中出任屌

3點係街

跟啦 屌

福SIR 就好
輕輕鬆鬆贏拜仁1.04

好心你地咪再掂綠色個舊野

即係叫人玩外仔
犯法就係犯法

係 想玩pm

犯法就係犯法

點解報精選時間咁古靈精怪

可能個外仔係做狗咪無事囉

明眼人一睇知咩事啦
主持人有隻公眾熱門想揀

即場入球大可拿聽日馬本

半大OK

屌你2個12碼

東方對傑志

外仔又講埋香港波

溝女算

我熱愛本地足球

EX 點算

入場屌角？

同你一樣反轉豬肚就係屎

之知就問EX追番轉頭點
而家就話人係屎
奧總點得呀
有女上司就唔要EX
你都反轉豬肚

日職就試過
屌撚到紅鑽都角大

外仔咁把炮連日職球員都聽你講

奧總外仔烽煙午餐未

你咪個豬肚

約左女食，入黎元朗搵我

我唔玩3P

請你食豬扒飯

元朗真係好遠

幾點呀？咁早牛餐？

熱菇熱菇都屌到角？

中73萬就好心食餐好D
個女仔都開心D

佢好慳家

差唔多12點
3點下午茶

食完帶埋個女仔番屋企見家長

仲有1個鐘收工
星期6半日都唔知番來做乜

希望對方係好女仔啦

好似你咁

On9仔仲要返星期六

又新女

吊82分鐘又爆我波強

好多女見你有少少錢就主動pm